Tulli kohtu ette Baroni Herra P. von Maidell nink kaiwas Els Molloki päle, et nimmetedu Els nüsse warguse minnewa pühhapä üts Mõisa Lehm nink tahtse se piim ärra wija, Perre emmänd, om sedda kätte sanu.
Sai Kohto ette kutsutus Els Mollok omma Mehhe Jaan Mollokaga, nink Paroni Herra kaibus ette loetus, Els Mollok es wabbanda et öse Mõisa Lehma wargussi ärra nüsse.
Kohhus moistse.
Els Mollok kolmest öss päiwast wee leiba päle wangi.
Päe kohtomees
abbi kohtumees Jaan Lück XXX
abbi kohtomees Jaan Petso XXX
Koggokonna Kirjotaja P. Anderson &lt;allkiri&gt;
